日本城條友做嘉賓講talk

賣左40分鐘廣告了

hi 我都在場

唔信

ou 勿相識

走得未

第一次over run咁耐

ching今日去唔去

佢係咪水我地，其實唔係一定要去